公務員secret爆料：$4000果邊請退休aco拆信 袋三萬蚊月薪

#CSR00498

早排呢度話職津同事做義工做埋$4000 d野, 點解而家仲未有錢收？你地仲有無幫手，急市民所急，洗唔洗等到出年？聽聞$4000果邊請左班退休aco之類拆信，三萬蚊人工做拆信定掩口費呀？唔知果度返工既GC做餐死先得果萬零又點諗呢。果班垃圾老細除左無恥都幾無敵，究竟csb班垃圾又諗乜。不知所謂

不嬲政府啲外判工都係益返退休公墓員 唔係新聞啦

唔怪得大學生個個報aco啦
坐冷氣房拆信都有3皮

召喚魔巴

gc可唔可以申請嗰個位?

首先你要退左休

退休前仲要奶得好好睇睇，退休後先有得做

不如共產啦

社會個個唔係公務員就老綜

跑數拆信 三萬蚊 過夜

ELM OP-90電動拆信機 白色
台幣600元

魔巴已經含恨而終